美國禁止國民使用微信「交易」，何謂交易？

對於美國呢一Round既科網制裁，舉腳支持。不過對於制裁既具體措施，小弟不才，未能理解，向各位請教：

原文係Transaction，係咪指涉及金錢的往來才算交易？定係開個微信睇下D中共文宣，恥笑下D愛國言論都算Transaction？同海外親友短訊聯絡又算唔算？

洗乜研究， ios android 下架，根本冇得再用

喺自煮燃發嘅蒙鴻內用 完成習大大內循環嘅中國夢

咁原本已經Download左係咪仲用得，只係無得更新？我覺得要打擊共匪，應該直情要D人鏟App，斷曬海外人士同中國境內既聯繫。問題係呢份行政命令講得唔係好清楚咩叫Transaction